如果張國榮未死 今時今日會係咩地位？

衰d咁講 應該會係比連登仔睇唔起嘅廢老

基王之王

應該同譚伯差唔到

佢好"愛國"架喎

譚詠麟個種聲大無貨賣既廢老

利申鐘意哥哥

坤哥>張國榮

奶共狗